人際太冰凍 難以將温與熱重召

今日唔知做乜9 開左好多post

12點後新的一天 好似係

你張gif有咩意思

唔知
同你內文一樣
唔知做乜鳩

引到我笑

ching ho ball

抬頭望晚空想見光 便有光

屌你老母呀

其實我覺得成首歌得我titile個句中到應一應

循環地愛出悲與喜
回憶空間中找到你

好鐘意聽腎仔唱呢兩句 成首歌都好好聽

我聽依首歌個陣會覺得宇宙好神秘自己好渺小